新手9 wu 露營谷

有冇巴打絲打係想去下露營玩下但又唔知要入手d咩 / 想去但又冇朋友陪

我地呢個谷有新手有老手
成班都係鐘意hea下吹水之人
基本上10至4月前都會每月一團 (星期六日)
基於新手較新同老手年紀大關係
通常都會去一啲交通方便既營地 (有日出日落既就更好)
除左普通露營，咁我地都會喺煮食方面搞下新意
好似玩下紙箱雞同炭燒煲仔飯
只要你符合以下條件又有興趣就可以入

1.肯課下金 - 咁基本營具架生(營,地𥱊,睡袋)你冇都要課下金既 (會有落坑團同大家一齊課金，平有平玩貴有貴玩，任君選擇)，同埋預左大家夾錢一齊煮野食
2.唔係獨家村，肯成班一齊玩下吹下水既。
3.黃絲限定，藍絲你自己死返出去啦，無你既事
4.古語有云，露營必須酒，谷友們都喜歡淺酌幾杯，如果大家不抗拒酒精就最好
5.本谷只歡迎心境成年既朋友入谷，絕不對黃腔設立任何限制，大家自律便可。如有對他人過份冒犯之意，即踢免問。厹公娘娘可以唔洗入谷了。

有興趣既巴絲，條link喺下面

一齊玩下啦!

紙箱雞

露營地啲廁所通常好污糟
巴打點睇

一兩日冇乜所謂既
又唔係叫你長住

不過我地就盡量揀d有靚厠所既營地

係日本玩既可唔可以join

Why not
交流下

Lm 學野

旱廁唔評論。但有水喉嗰啲已經算乾淨

通常咩時間出團？

星期六日

想join 不過起碼十年無去過camping

新手老手都歡迎
大家吹下水

新手留名學野

去過幾次，基本裝已買齊

Sorry, this group does not seem to exist.

仲有冇得入

想入谷

好耐無CAMPING過呢個冬天拉左朋友入坑玩返
人老左拎唔到咁多野, 巴打有冇咩有車去到既露營點好玩?
上次去左鶴藪多人到癲就不了

通常車到既地方 = 多人

好多車可以去到既營地 ： 荃錦 (大帽山)，貝澳(大嶼山)等等

個group 話not exist

已經冇得入group?

仲有無得入group）